氣槍撚出城

想問下有冇巴絲帶過氣槍去澳門
有咩手續要搞
有frd想要彈夾
叫我帶一兩個比佢